一人一樣運動 女仔玩會加分

all in排球
好撚正 打到出晒汗
身材又好 撲波嗰下真係扯到恆晒

騎馬

打籃球而長頭髮既女仔
一定唔可以係tb

chok 下 chock下
但好少喎ching

召喚王一梅

扑野

排球完勝籃球

我講人類嘅運動 唔好擺啲蝗上嚟

跑步，一定唔會係相撲

瑜珈

賽車
女車手J死人

短跑不了 長跑可以一戰

桌球，真係寧舍有氣質

網球

跳高同撐桿跳都正到痴線
條腰要夠柔軟
扑落一定好撚正

嗚呀 ，好想比大細威坐爆

琦妹

游水

泰拳

排球for must
排球波衫好摟屌

身邊啲排球fd都係女神

游水小肥好正
但個膀好易橫

套衫真係好正
絲打唔洗咁灰喎

出哂汗喘哂氣咁
仲要矖到黑黑哋
嗚啊

巴打識嘢

蛙式唔會

瑜伽
可以玩花式

網球

但係D 囡女曬到殘哂

但啲動作唔好睇

棒球 情意結only

柔道

打lol

香港好少
大埔撚見識少

肥宅

利申上網溝緊個某國全國學界柔道冠軍鬼妹

磨牙

靚女做咩運動都正架啦

扣分啦依個

桌球 後入最岩

sorry記錯，亞軍至岩

屌你哋識唔識嫁
all in 羽毛球

我打籃球的
你話我灰唔灰

你屌完未死 屌埋我嗰份

你

緊係標槍

第一溜冰
第二羽毛球

蛙式會粗腳

瑜珈for sure
召喚人間性器劉馬車coffee

排球
鋼管舞

跆拳道
著白色道袍好有氣質

笑死

長跑

點解冇人講體操?360度零死角

嗰件緊身衫好難頂

排球條褲
跳舞都唔錯

會去gym房已經加分

我去親都係得肥婆玩單車機跑步機

我同我妹夾埋玩十鳩幾樣運動得一兩樣中

跳舞

芭蕾就不了
其他又好似有啲mk
純個人意見

登你個妹慘

床上運動

排球
網球

做gym

Pole dance

小弟未睇過

好撚正呀

現代舞得唔得

排球/長跑

女朋友玩乜都正

咁嘅女朋友不得了

羽毛球

唔清楚現代舞係點
但排球一定正啲
絲打跳現代舞？

Ballet

普通會跑下街 都已經好正

足球
對腳

排球

成日做完gym都𥄫下打緊排球啲女

泰拳呢？

識保護自己都加分嘅
我都想女朋友識泰拳

Hip hop 呢？

相撲

雞味濃

其實點睇跳jazz funk hip hop個啲女

芭蕾唔正咩

eSports

琦妹？？

欖球

芭蕾啲動作同個妝好奇怪
個人意見

同埋搞到啲腳趾變型...

我做人偏見
跳舞嘅女仔好似有啲壞女孩feel
無意得罪

Rugby(backs)

跳舞一票

高大所以有（女神）覺

排球 跳舞
女朋友就係

劍擊,弓道
柔道,跆拳道
自由體操

泰拳
獨木舟

女仔玩運動已經即刻加分

獨木舟手臂易粗
絲打考到咩級？

Rugby

有冇游水絲可以識下
利申:游水jj

dance swim snooker

涼冷氣玩玩具

排球同籃球

覺得女仔做運動會好臭

見到玩柔道加分真係r晒頭

射擊
女仔揸槍
型!

5頁都無圖

射箭
騎馬
日本劍道

最型

舉重 for sure

好想畀佢瘋狂抓舉

forward果8件留比你
其他backs我既

男性荷爾蒙仲勁過我

朱茵 逃學威龍

壁球

見冇人講壁球好sad
打咗十幾年，覺得女仔打好型

但排球贏幾班
壁球好難睇到個樣

咁又係，背住難睇啲
但每個揮板動作都好型 比賽嗰陣我會偷偷j我對手

咁你有無贏過

有 打咗咁耐都冇贏過就慘

冰壺